# SI CAPTCHA Anti-Spam
# This file is put in the public domain.
#
# Plugin URI: http://www.642weather.com/weather/scripts-wordpress-captcha.php
# Description: A CAPTCHA to protect comment posts and or registrations in WordPress
# Version: 2.0.6
# Author: Mike Challis
# Author URI: http://www.642weather.com/weather/scripts.php
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 2.0.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/si-captcha-for-wordpress\n"
"POT-Creation-Date: 2008-12-14 17:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-20 15:06+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team:  <awuitcn@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: si-captcha.php:36
#: si-captcha.php:37
#: si-captcha.php:40
#: si-captcha.php:185
msgid "SI Captcha Options"
msgstr "SI Captcha设置"

#: si-captcha.php:121
msgid "You do not have permissions for managing this option"
msgstr "你没有调整设置的权限"

#: si-captcha.php:182
msgid "Options saved."
msgstr "设置已保存."

#: si-captcha.php:198
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: si-captcha.php:199
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: si-captcha.php:200
msgid "Rate This"
msgstr "插件页面"

#: si-captcha.php:201
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: si-captcha.php:202
#: si-captcha.php:210
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: si-captcha.php:203
msgid "Free PHP Scripts"
msgstr "免费PHP Scripts"

#: si-captcha.php:204
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: si-captcha.php:221
msgid "If you find this plugin useful to you, please consider making a small donation to help contribute to further development. Thanks for your kind support!"
msgstr "如果你觉得这个插件对你有用,请考虑赞助以进一步更好的开发.感谢您的支持!"

#: si-captcha.php:242
msgid "I have donated to help contribute for the development of this plugin."
msgstr "我已经赞助了此插件的开发."

#: si-captcha.php:245
msgid "Usage"
msgstr "使用说明"

#: si-captcha.php:248
msgid "Your theme must have a"
msgstr "你的主题必须有"

#: si-captcha.php:248
msgid "tag inside your comments.php form. Most themes do."
msgstr "代码在你的comments.php里.大多数主题都有."

#: si-captcha.php:249
msgid "The best place to locate the tag is before the comment textarea, you may want to move it if it is below the comment textarea, or the captcha image and captcha code entry might display after the submit button."
msgstr "最好将此代码放在评论区域的附近,你也许想移动它的位置,请自行手动调整."

#: si-captcha.php:252
msgid "Options"
msgstr "设置"

#: si-captcha.php:255
#: si-captcha.php:379
msgid "Update Options"
msgstr "保存设置"

#: si-captcha.php:262
msgid "CAPTCHA Support Test:"
msgstr "是否支持测试:"

#: si-captcha.php:264
msgid "Test if your PHP installation will support the CAPTCHA"
msgstr "测试你的PHP是否支持验证码"

#: si-captcha.php:269
msgid "CAPTCHA on Login Form:"
msgstr "登录页面使用验证:"

#: si-captcha.php:272
msgid "Enable CAPTCHA on the login form."
msgstr "启用验证在登录页面:"

#: si-captcha.php:273
#: si-captcha.php:310
#: si-captcha.php:330
#: si-captcha.php:361
msgid "Click for Help!"
msgstr "点击查看说明"

#: si-captcha.php:273
#: si-captcha.php:310
#: si-captcha.php:330
#: si-captcha.php:361
msgid "help"
msgstr "说明"

#: si-captcha.php:275
msgid "The Login form captcha is not enabled by default because it might be annoying to users. Only enable it if you are having spam problems related to bots automatically logging in."
msgstr "默认不启用登录表单的验证,因为它可能使用户感到厌烦.当产生由登录带来垃圾邮件的问题时请启用这个选项."

#: si-captcha.php:281
msgid "CAPTCHA on Register Form:"
msgstr "注册时使用验证:"

#: si-captcha.php:284
msgid "Enable CAPTCHA on the register form."
msgstr "启用验证当用户注册时."

#: si-captcha.php:289
msgid "CAPTCHA on Comment Form:"
msgstr "评论验证"

#: si-captcha.php:292
msgid "Enable CAPTCHA on the comment form."
msgstr "启用验证在评论页面."

#: si-captcha.php:295
msgid "Hide CAPTCHA for"
msgstr "隐藏验证 当"

#: si-captcha.php:296
msgid "registered"
msgstr "已注册"

#: si-captcha.php:297
msgid "users who can:"
msgstr "用户为:"

#: si-captcha.php:300
msgid "CSS class name for CAPTCHA input field on the comment form"
msgstr "在评论页面验证输入的CSS类名"

#: si-captcha.php:301
msgid "(Enter a CSS class name only if your theme uses one for comment text inputs. Default is blank for none.)"
msgstr "(只有在您的主题有针对评论输入框的CSS时才填入,默认为空白.)"

#: si-captcha.php:306
msgid "Comment Form Rearrange:"
msgstr "自动排列"

#: si-captcha.php:309
msgid "Change the display order of the catpcha input field on the comment form."
msgstr "自动调整验证码在输入区域的位置(请查看说明)."

#: si-captcha.php:312
msgid "Problem:"
msgstr "问题:"

#: si-captcha.php:313
msgid "Sometimes the captcha image and captcha input field are displayed AFTER the submit button on the comment form."
msgstr "有时验证码显示在评论按钮之后."

#: si-captcha.php:314
msgid "Fix:"
msgstr "修复:"

#: si-captcha.php:315
msgid "Edit your current theme comments.php file and locate this line:"
msgstr "编辑当前主题comments.php文件,找到此行:"

#: si-captcha.php:317
msgid "This tag is exactly where the captcha image and captcha code entry will display on the form, so move the line to BEFORE the comment textarea, uncheck the option box above, and the problem should be fixed."
msgstr "这个就是验证码和验证输入显示的位置,因此手动移动这一行到评论按钮的前面,并取消勾选上面的选项,此问题可修复."

#: si-captcha.php:318
msgid "Alernately you can just check the box above and javascript will attempt to rearrange it for you, but editing the comments.php, moving the tag, and unchecking this box is the best solution."
msgstr "或者你也可以只选取上面“自动排列”的选项,JavaScript的程序会自动调整位置,但直接手动调整comments.php里面的代码,是较好的解决方式."

#: si-captcha.php:319
msgid "Why is it better to uncheck this and move the tag? because the XHTML will no longer validate on the comment page if it is checked."
msgstr "为何手动调整程式码较好呢?因为若\"自动排列\"选项启动,则在comment页面不会执行XHTML验证."

#: si-captcha.php:326
msgid "Accessibility:"
msgstr "辅助功能:"

#: si-captcha.php:329
msgid "Enable aria-required tags for screen readers"
msgstr "启用aria-required对于阅读者."

#: si-captcha.php:332
msgid "aria-required is a form input WAI ARIA tag. Screen readers use it to determine which fields are required. Enabling this is good for accessability, but will cause the HTML to fail the W3C Validation (there is no attribute \"aria-required\"). WAI ARIA attributes are soon to be accepted by the HTML validator, so you can safely ignore the validation error it will cause."
msgstr "aria-required是一种输入WAI ARIA标记.屏幕阅读者可以使用它来确定哪些字段是必需的,启用这个选项是友好的,但是会造成W3C验证失败(没有属性\"aria-required\"). WAI ARIA attributes即将接受HTML验证,所以你可以放心地忽略引起的验证错误."

#: si-captcha.php:339
msgid "Click for Advanced Options"
msgstr "点击设置高级选项"

#: si-captcha.php:345
msgid "Inline CSS Style:"
msgstr "CSS样式:"

#: si-captcha.php:349
msgid "Reset the styles to default."
msgstr "重置为默认样式."

#: si-captcha.php:351
msgid "CSS style for CAPTCHA image:"
msgstr "验证码的CSS style:"

#: si-captcha.php:352
msgid "CSS style for Audio image:"
msgstr "朗读验证码的CSS style:"

#: si-captcha.php:353
msgid "CSS style for Refresh image:"
msgstr "刷新验证码的CSS style:"

#: si-captcha.php:359
msgid "Text Labels:"
msgstr "文字标签样式:"

#: si-captcha.php:363
msgid "Some people wanted to change the text labels. These fields can be filled in to override the standard text labels."
msgstr "有时候想改变显示的文本标签.填写下面的字段可以覆盖默认的文本."

#: si-captcha.php:366
#: si-captcha.php:474
#: si-captcha.php:525
#: si-captcha.php:556
#: si-captcha.php:589
#: si-captcha.php:619
#: si-captcha.php:651
msgid "CAPTCHA Code"
msgstr "验证码"

#: si-captcha.php:367
#: si-captcha.php:806
#: si-captcha.php:808
msgid "CAPTCHA Image"
msgstr "验证图片"

#: si-captcha.php:368
#: si-captcha.php:811
#: si-captcha.php:814
msgid "CAPTCHA Audio"
msgstr "验证码朗读"

#: si-captcha.php:369
#: si-captcha.php:820
#: si-captcha.php:823
msgid "Refresh Image"
msgstr "刷新验证码"

#: si-captcha.php:384
msgid "More WordPress plugins by Mike Challis:"
msgstr "由Mike Challis开发的WordPress插件:"

#: si-captcha.php:386
msgid "Fast and Secure Contact Form"
msgstr "Fast and Secure Contact Form"

#: si-captcha.php:387
msgid "SI CAPTCHA Anti-Spam"
msgstr "SI CAPTCHA Anti-Spam"

#: si-captcha.php:388
msgid "Visitor Maps and Who's Online"
msgstr "Visitor Maps and Who's Online"

#: si-captcha.php:398
msgid "All registered users"
msgstr "所有的已注册用户"

#: si-captcha.php:399
msgid "Edit posts"
msgstr "可编辑文章用户"

#: si-captcha.php:400
msgid "Publish Posts"
msgstr "可发表文章用户"

#: si-captcha.php:401
msgid "Moderate Comments"
msgstr "可审阅评论用户"

#: si-captcha.php:402
msgid "Administer site"
msgstr "网站管理员"

#: si-captcha.php:420
msgid "ERROR: si-captcha.php plugin says GD image support not detected in PHP!"
msgstr "错误:您的PHP不支持GD图像!"

#: si-captcha.php:421
msgid "Contact your web host and ask them why GD image support is not enabled for PHP."
msgstr "联系您的主机商,询问PHP支持GD图像的问题."

#: si-captcha.php:425
msgid "ERROR: si-captcha.php plugin says imagepng function not detected in PHP!"
msgstr "错误:您的PHP不支持imagepng函数!"

#: si-captcha.php:426
msgid "Contact your web host and ask them why imagepng function is not enabled for PHP."
msgstr "联系您的主机商,询问PHP支持imagepng函数的问题."

#: si-captcha.php:430
msgid "ERROR: si-captcha.php plugin says captcha_library not found."
msgstr "错误:没有找到captcha_library."

#: si-captcha.php:493
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交"

#: si-captcha.php:670
#: si-captcha.php:699
#: si-captcha.php:728
#: si-captcha.php:778
#: si-captcha.php:892
msgid "Could not read CAPTCHA cookie. Make sure you have cookies enabled and not blocking in your web browser settings. Or another plugin is conflicting. See plugin FAQ."
msgstr "无法读取cookie.请确保您已启用Cookie,你的浏览器未设为阻止,或与其他插件冲突.见插件常见问题."

#: si-captcha.php:674
#: si-captcha.php:703
#: si-captcha.php:732
#: si-captcha.php:885
msgid "Please complete the CAPTCHA."
msgstr "请输入正确的验证码"

#: si-captcha.php:686
#: si-captcha.php:715
#: si-captcha.php:745
#: si-captcha.php:904
msgid "That CAPTCHA was incorrect. Make sure you have not disabled cookies."
msgstr "验证码错误.请确保您没有禁用Cookie."

#: si-captcha.php:699
#: si-captcha.php:703
#: si-captcha.php:715
#: si-captcha.php:728
#: si-captcha.php:732
#: si-captcha.php:745
#: si-captcha.php:778
#: si-captcha.php:885
#: si-captcha.php:892
#: si-captcha.php:904
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: si-captcha.php:781
msgid "Error: You did not enter a Captcha phrase. Press your browsers back button and try again."
msgstr "错误:您没有输入的验证码.请返回到上一页,重新输入."

#: si-captcha.php:792
msgid "Error: You entered in the wrong Captcha phrase. Press your browsers back button and try again."
msgstr "错误:您输入的验证码不正确.请返回到上一页,重新输入."

#: si-captcha.php:838
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: si-captcha.php:879
msgid "<strong>ERROR</strong>: The username field is empty."
msgstr "<strong>错误</strong>:用户名为空."

#: si-captcha.php:882
msgid "<strong>ERROR</strong>: The password field is empty."
msgstr "<strong>错误</strong>:密码为空."

#: si-captcha.php:912
#, php-format
msgid "<strong>ERROR</strong>: Invalid username. <a href=\"%s\" title=\"Password Lost and Found\">Lost your password</a>?"
msgstr "<strong>错误</strong>: 无效的用户名. <a href=\"%s\" title=\"Password Lost and Found\">忘记密码</a>?"

#: si-captcha.php:921
#, php-format
msgid "<strong>ERROR</strong>: Incorrect password. <a href=\"%s\" title=\"Password Lost and Found\">Lost your password</a>?"
msgstr "<strong>错误</strong>: 无效的密码. <a href=\"%s\" title=\"Password Lost and Found\">忘记密码</a>?"

